（有片）沙地阿拉伯3發愛國者導彈一發命中2發掉番轉頭打自己

（有片）沙地阿拉伯3發愛國者導彈一發命中
2發掉番轉頭打自己

愛國者係咪轉苗中東人黎打

聰明飛彈

真係好愛國 唔捨得飛出去

只愛美國

係咪失去目標自行墜毁？

失去目標都唔會自行係自己地方墜毀啦

亡國者飛彈

其實呢個係美國佬計劃黎
全球性輸出武器 裏面set哂program
到戰爭嘅時候就會發揮作用

影片入面顯示最少有3支成功intercepted
fake news

片入面好明顯見到支愛國者打番轉頭
點fake new法
最多你話我幾發中果到錯姐

Jm9